有冇人想組隊去武漢？

去左唔去撚返香港，直上北京。我地會懷念你

死士

一齊玩返轉

驚乜撚？

R.I.P.